究竟點先算係一個高質既膠post？

點樣界定一個膠post高唔高質

樓豬又開垃圾post真人一定係啲不學無術嘅毒撚

請不要戇鳩

有圖

你開垃圾post仲多過我
真人一定係on9仔

一個高質既膠post係要一眾巴絲一致高質回覆配合先叫高質膠post

咁借問聲何謂高質既回應呀